幾時再搞和你shop？

呢排啲商場旺到仆街 先兩日去旺角多人到係咁俾人撞

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

suck 話新年會搞
但我覺得唔好咩都外判俾人做搞手，佢地唔搞就無人搞,每個人都要行前

要等到新年...新年前嗰個禮拜應該最旺

每一個人都可以係搞手，包括你，包括我。
只係和你shop人數先係最大問題

岩呀 所以入去推po

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其他人都要幫手搞下活動呀

如果人夠多，一早就永續左無遊行既所有星期67 。
只係連登⋯

好 幫推

貼定先

和你shop真係好難聚人 大家都唔願行多一步

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

唔好到時又得幾十個手足送頭啦
又話一齊塞爆商場

上面嗰件 做乜諗嘢呀你(會員#301797)
真心爱国爱党

同意

隨時都得，和你shop一齊幫襯黃店

就嚟新年

又一城16/1 重開

民陣幾時再有遊行

開年

Push

新年搞係咪傻架
新年係香港最少大陸人既日子 想害死自己人?

經濟攬炒

同埋佢地有行動post 可以過去講下

推

Tui

和你sing先聚人再即場決定和你shop點睇？和你sing聚到人

btw我覺得依家開始每晚都可以搞，就新年啦

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

搞係好

但咪再煽動 / 暗示小朋友帶GEAR 同裝修, 我屌你老母

商場和你shop一定係重狗, 一定要純和理非

咪撚裝修, 唔好貪得意撚狗, 咪幻想打狗救人

-o-o：影響到市民消費，輸民意架

商場和你shop有用呀

但次次都想撚狗, 咁就死得人多

一定要同便狗保持距離, 有鬼係人群中搞事就要散開

你真係當人冇腦

之前已經有POST叫人BB
咪即係暗示小朋友放心做野
咁係害死小朋友

商場帶乜gear

ll

可以啊 明明和你sing咁多人一shop就唔見曬

新年唔係唔同班港豬賀一賀佢下話

Bb為咩先？
Bb為裝修就唔該咪試，商場太太多狗

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區